# Ответ на теоретический вопрос
#### Опишите своими словами, что такое метод обьекта.
* Метод объекта - это безымянная функция, которая присвоена в виде значения какому-либо свойству объекта, которое и является названием метода. Данный метод будет полезен, если нужно обработать данные, принадлежащие этому объекту, не вынося их наружу объекта.